餵鴿食瀉藥

好撚仆街

推

祝條on9日日出街中雀屎

你咁樣po條link同po條link去香討有咩分別呀

不安 警已報 FBI is watching you

海鷗同鴿都唔識分

如果係香港餵鴿會點

咁撚仆街既